你快樂嘅來源係乜？

源於朋友？情人？

好似搵唔到令人開心嘅人同事

屋企人

好幸福 會點架 屋企人好搞笑架？

錢

自己

見到佢地開心就開心
同其他人一齊笑都唔代表開心
睇連登睇到笑都唔代表開心

錢 自由 物質 FF
咩都無依家唔快樂

原本係老婆同仔
但係我每日訓4個鐘老婆都係唔滿意我嘅工作效率
而家已經冇咗一個快樂源頭

無
所以越來越重視自己同瞓覺
瞓得好代表阻隔咗個世界
佢唔係來源，係阻止我唔快樂最有用嘅工具

運動

錢 帶來嘅物質生活 食好嘢 買衫 旅行 etc
同朋友玩 談心
情人（但long d緊）

冇 之前係女朋友

咩係快樂._.

autonomy

香港有一d女性真係永遠都唔知足

我之前條ex都係咁,
永遠唔會諗現在擁有乜野
不停去苛索物質上帶畀佢既快樂
分咗手後佢先知道自己原來咁過份
不停打嚟話知錯要復合
不過我都冇再so佢
興幸分手分得快

利伸:10 個月內用喺佢身上都有10 萬

巴打你就慘d, 仔都有埋

快樂源自期待 例如我同你講聽日食A5 和牛 你梗係會好想快啲食，其實呢一刻先係最快樂，到你放入口你就會諗 哦 原來係咁，都無乜野啫

智慧、愛

錢同成功
人生不過一堆數字

人地既唔開心
我知係好仆街既事 但係真係搵唔到其他方法

同屋企人關係好，有交流(成日係屋企餵雀睇雀
ACG+小說劇集
29A0一樣開心過起碼5成人

睇人仆街 真係好開心

我一放工就幫佢哋做家務
但外母同老婆成日針對我
外母仲爆我 唔中意可以以後唔返黎
趕左我走
而家等離婚多

利申：上個月比左 12000家用

離啦,完全冇尊重你

唉

打飛機
睇AV

與其要人地搞笑俾你，點解你唔搞笑俾人？
你逗到人笑都會有滿足感俾番你自己。

好慘巴打 萬二家用都仲要受氣

唔識搞笑

睇多 d黃子華

搵到興趣 仲要係快樂來源係好事 好羨慕添

睇黃子華唔係好笑得出

近排係猁物蒲

老婆

以前：同女朋友一齊
而家：諗起以前同女朋友一齊

當我唔使再返工嘅時候

樓主有無聽過hedonic adaptation同hedonic treadmill
一個人感受完快樂之後好快就會回複返平常
佢唔會為左一件事而得到好長久既快樂

我就諗 咁點解要不停追逐快樂
可以令到自己「唔好不快樂」已經好足夠

利申：長期都好似條死魚咁

屋企人 / 獨處嘅時候

見到自己一日比一日有進步
見到大自然知道自己幾渺小而有動力改善自己學多d野

利申同身邊d人好唔同 應該係人地眼人我係怪人on9仔

女朋友，有時靜靜地攬住女朋友，輕輕錫一啖已經好開心

成就/成功

失戀

冇聽過啊
我係感受完快樂 就好快回覆正常 甚至唔開心嘅人

咁就一世

快啲搵個女朋友啦

好幸福

俾人感受我以前受過嘅苦
就係我快樂來源

不安
你受過咩苦

錢
而且我係唔洗錢
淨係望住個戶口滾雪球
賺錢多過出糧就開心

獨處/訓教

咩係快樂
無聽過無見過

聽歌&睇戲

唔係任何人都可以做，要講感覺
對初戀以外嘅人冇feel

所以我等緊死亡

香港人:睇人仆街最開心

唔係要個人搞笑
係你要行動令到佢地由心而笑
相信喺連登講呢啲係好on9
但係呢個係事實
好多人都忽略咗屋企人

女

有快樂就會有對比
有無試過同完一班朋友開心聚完之後自己行返屋企果種孤獨感同埋唔開心

一直以為係愛既人，望到佢張相就好開心
但人大左發現咩人都會背叛自己，除左屋企人，番到屋企見到老豆老母等你食飯，咩唔開心都冇晒

自己一個自由自在，清清靜靜，無大事發生。
翻工放工同事各做各唔好搞是非

Ng g

腳踏實地，唔依靠父母

籃球

keep 住有人upload新av

快樂既來源係冇唔快樂既來源

完全一樣

平時 7000
係今個月多啲啫
冇呀自己條命生得唔好

點解你老婆會知你工作效率

家務工作效率

多謝你

知識

仲乜咁傻同外母住

可以同你做朋友 你應該會好開心

男朋友
好多謝佢對我咁好 好感激可以遇到佢

以為個post係自己開

同佢既回憶 係快樂定係痛苦既來源？

對生活嘅滿足
雖然唔完美 但覺得有能力同自由去追求都好開心
仲有大自然 見到藍天白雲 礦場 花花草草 乜柒都會覺得好慶幸
屋企人 朋友 同學 同事 長輩 生命嘅所有

成功感？依樣應該係我所有行動既motivation

冇唔開心既野發生都夠，但呢個要求其實好奢侈

源自屌你老母個陣既性快感

咩方法咁巴閉

有好大對比 真係完咗就好唔開心 好唔捨得

叫雞

旅行
不過冇錢只可以係屋企訓覺
訓著咗起碼可以唔使諗呢個世界嘅荒謬

源於別人的痛苦

睇到覺得，係知足同感恩 ：）

打機 打j 訓教
睇下d人仲慘過我
仲有留條命黎睇Hunter x hunter結局

屋企人，女朋友，朋友

同是天涯淪落人

Both每段感情都有令你開心同唔開心嘅回憶 睇邊樣多啲姐

無

容易滿足

去完旅行翻嚟嗰種落差大到接受唔到

前女友同佢一齊無論做咩都好開心